唔割 唔可以割 點都唔可以割

割左就輸哂 唔可以割
我地要贏啊

依到都好多鬼
我建議大家直接無視有關 的奇怪post
推番d有建設性的上黎

推

諗到啲咩 有咩覺得唔好既 都唔好割啊 我地都係同一陣線對抗政府嫁

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

求下你地 唔好話咩輸左啦 我地唔割就唔會輸嫁